{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033467?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 펜션502펜션"
    },
    "text": "こんにちは、洪城ペンション502ペンションです。 当ペンション502は洪城郡南堂里に位置しており、車で約5分の距離にあります。 すべての客室は海の眺めを備えています。 ペンション内にはバーベキュー場が設けられており、バーベキューの利用時間は22時までです。 ただし、5月から8月までバーベキュー場の運営にコバエなどの困難があると思われますので、ご利用をご希望の場合は現地決済後に進行させていただきます。 バーベキューの予約は入室時または17時前にお申し込みください。 客室内ではキャンドルやキャンドルは使用できず、簡単な調理のみ可能です。 匂いのする肉や焼き魚はご遠慮ください。 お使いの食器は皿洗いをして、ゴミは分別収集場に分別してください。 また、ペットの同伴入室はできません。 障害者同伴入室の場合、快適にお休みいただけるよう予めご連絡をいただき、お部屋のご案内をさせていただきます。 農漁村民宿年末年始の防疫強化特別対策により客室の50%以内に予約制限がある場合があり、予約キャンセル(100%払い戻し)または日程変更になる可能性があることをお知らせします。 最後に入室時間を事前にお知らせいただき、もし22時以降に入室される場合は予めペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "502ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "502ペンションは洪城郡南堂里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "502ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "502ペンションのすべての客室は海の眺めを備えています。"
        },
        {
            "question": "502ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、502ペンションにはバーベキュー場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の運営に困難がある場合はありますか？",
            "answer": "はい、5月から8月までバーベキュー場の運営にコバエなどの困難があると思われます。その場合は現地決済後に進行させていただきます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はいつお申し込みすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は入室時または17時前にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内ではキャンドルやキャンドルは使用できず、簡単な調理のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなものを調理することができますか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理のみ可能ですが、匂いのする肉や焼き魚はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "食器の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "お使いの食器は皿洗いをして、ゴミは分別収集場に分別してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "障害者の方がペンションに宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "障害者同伴入室の場合、予めご連絡をいただき、快適にお休みいただけるようお部屋のご案内をさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "年末年始の防疫強化特別対策について教えてください。",
            "answer": "農漁村民宿年末年始の防疫強化特別対策により客室の50%以内に予約制限がある場合があり、予約キャンセル(100%払い戻し)または日程変更になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間を事前にお知らせいただき、もし22時以降に入室される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 580
    }
}